有圖ps4 有冇人玩gta伺服器群組？

入PS4 GTA TG GROUP啦
大把人幫你打
街人不了

入群啦

呢度我都卡左好耐